屌你老母 你防暴 係白衫個位跑出黎捉黑衫？

屌你老母 皇天擊殺 你班死仆街